特朗普失去了一切

拜登證實了這消息

啋!!!!

佢老人痴呆定撞鬼？

我地登登身體精神狀況良好，可以話係老當益壯

特朗普失去了舞台
我會為你高興

Cc toy失去了一切